Join咗一年FF想取消

各位健身JJ！FF合約期未完 過咗兩三個月左右，大概要賠幾多？

最近冇錢想慳啲

好似俾千幾蚊可以cut

想問俾左嗰千幾蚊係當會費繼續做定點㗎？tks!!

印象中當時簽個陣講要比埋餘下月費再加exit fee

＄600個月算啦當逼自己做多d運動，cut又要罰錢點都唔抵

七百幾 最多都係一星期做兩次 放lunch去

就算當你比$1000幾 都係白蝕

倒不如得閒就去下得閒就去下

係時間就唔到d class定咩

放工放假唔會去做，放工返屋企做都係廿蚊，所以只會放lunch去，但係返工太攰，想食個飯抖下 唯有繼續去啦咁